[League of Legends](29) KT vs SKT

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

謝西瓜你隻食屎狗 食脆香雞翼喇仆你個臭街 <<<<?

topic冇G朋友
負皮

佢係贊狗黨羽黎

負皮左

搵人開番芝士漢堡TOPIC

你條友仔唔搶既

點解sowon對腳中間可以塞多隻腳

負皮臭花狗

樓主SB

LOL PO開LOL TOPIC=負皮 唔SAY

關你鬼事咩RV狗

Show Blocked User - 謝西瓜

好撚樣衰呀CHING

BLOCK左

謝西瓜準備玩單機啦
抹黑G朋友

Show Blocked User - 李知恩

踢走個豬閪未

踢走邊個你堆四線都係四線架啦

貼都貼好D 唔好貼豬西喇好嗎

當RV肯踢走肥車厘

車厘洗撚踢走咩

我岩岩諗住搵靚既g朋友 但係搵唔到...

要

自問有實力 升唔到分

腎仔點解要作賤自己

twice = 連勝組
g朋友 = 禾仔

收皮啦收皮啦

肥車厘係RV既剋星
只要踢走左佢
不出半年RV就可上一線

你連自己都呃唔到

有無人覺得佢好似GDRAGON

典解D架仔要抄志龍個LOOK

上左啦清=.=

請G持踢走肥車你

豬閪走先唔該

ng duck....

一齊走

希望腎仔唔好理宋智恩

腎仔識埋D壞朋友

肥車你同umji組個肥妹二人組囉

好

umji

冇左芝士漢堡 仲係LOL POST咩

屌柒花狗就岩

花狗你隻食屎狗 食玉子將軍漢堡喇仆你個臭街

花狗你隻食屎狗 食雙層芝士孖堡喇仆你個臭街

sinb係咪抄jessica個樣

dllm

招多6個牙米同我練

唔同樣既喂

咪一樣

少爺有兩米
條女都有米八

7ss wa c

圖

秒

[LOL] 1Q題:邊隻角係紅色

7ss wa cc

同yin仔一齊wa c

賢仔可唔可以叫Gfriend cover佢地

花狗唔小心都秒左你

我係咪咁易秒

7SS正食屎狗
話事

禾

、

謝西瓜食屎

丿

賢仔一齊話事!

渣

7SS XDDD

好!

一樣咁淫

唔好

knock knock knock my door

B仔乖啦

你打少左 迫我秒你

knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock knock my door

腎仔打啤啤大發 我唔秒

啤啤踢車

有個on字 秒

hey hey 咦時間li 揸奶唷

7ss wa c lu

Q

Cool

OK

賢仔菊花還好嘛

力狗你屎喰

耿耿於懷?

話啦掛

電王正廢CHING

岩岩收工

偷雞!

1

不了

7ss話事

我唔係未試過，我試過安份守己，日搏夜搏，話得個幾分鐘事，我試過，但出面果班人，出面果班人呀

出面班人做乜

未諗到

唔理秒左先

偷話

偷電

話說我是個手機號碼抽獎活動嗎，我的心情是很好的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人都有

手機響鈴來話事

頂住

比你頂一陣

話事

訓前話一分鐘

2分鐘

糖呢就兩茶匙，仲有啲話事添。

日本肝油丸kawac呢

7SS個台有女!

話事是話

樓上係食屎狗

話事係食屎狗

siuho1103 : 我也是專精c温
佢挑你機咁話喎

請教我咋

7ss冇得話事呀

係機會

NO

Wac

今明兩天食外賣 狂煲poe

灣仔一向我大哂 我玩哂

見到人賣旗第一反應耍手拎頭話唔買
行左兩步諗起個妹妹仔好qq 想行返轉頭買返又已經行開左好遠

力=狗

白=雞

月=狗

音=蟲

雞吃蟲🤔

壓力送分比7ss

見到犽宿 我->

我話事?!

God Tier Ad Piglet要打mid姐係代表咩

Netih
正在觀看 稚嫩的身體

WA C

狗

TL roster:
Top: LourLUL
Jungle: GameOver
Mid: Midlet
ADC: TRASHBIN
Support: FATT

TRY WA C

WALLM

幫賢話

AD IN 2017

CLG

7
s
s
話
事

呢到我同賢仔話事

收皮喇收皮喇

7SS贏 CLG輸 大家知咩料

壓力玩牙叔 大家知咩料

收風CLG後追

幫CLG集氣!

教我玩斯溫比你話事

腎仔係唔係去泰場fan meet

TSM

NA D中路廢到比PIGLET 打中

P1 pick左垃圾獅 等睇比人反cup了

uccu

咁樣FIRST BLOOD

NA真係...

同早兩日睇KT SKT真係差幾多班

垃圾英就係垃圾英

NA就係垃圾 完

你咁講野 肥拎點算好

肥拎昇仙

屍狗世界第一 人唔笑月狗都吠喇

獅子狗呢隻英真係世紀垃圾

未NERF果陣唔差

點解條巴龍可以打咁撚耐

話左
預言家7ss

話撚左啦 pick垃圾英仲想贏?

QWER+ignite=kill

CLG CLG

嚇到我剃左光頭了

雞都打丁 ?

右邊乜水 咁似我老婆

我sp黎

姐係咩水呀屌你老木花狗

又送頭 你睇下隻垃圾英

AURELION SOL有咩好其實

地球上冇人可以阻止到CLG贏呢場GAME

比d咁既對手clg is唔識串

但係我可以阻你話事

7SS又想燈死CLG 可恥!

想睇CLG對SKT BO3

花狗係G係公廁 屌你老木

真係救命 misplay miscall多到爆 搞到好似好緊湊咁

應該係左娜恩右初瓏

都話撚左 pick得獅子呢隻垃圾英就預左豬

睇左世界大戰之後 咩比賽都會顯得好垃圾

iu係臭g 係公廁 屌你老母死花狗

想睇CLG屌虐SKT

點解變成咁樣

邊個傻鳩星期6要返工

原來鬼仔都會咁柒

柒撚到

不要說了

因為d傻鳩星期六見工
所以我要番工

7ss食屎屎

我唔食我唔食

TSM會長

係CLG

食屎啦你，twitch已經出賣左你喇

VPro_7ss

咪睇緊CLG

笑爺in人
實食好多學生妹

話事仔

Nope

見到IU

syhy

No hair

一屋IT狗

IT狗領養博覽會

又多條友行過黎話我似DL

大家有咩方法可以令HKE 變強？
一齊幫手討論下

解散

我覺得下路組合好大問題

換鐘仔mf

話佢似qtpie

你有冇試過比人認錯做桶神

你係唔係似pink ward

似SCARRA

Yes d人爭住同我影相

7ss and I wa c

魚話

was la

ON9 GAME
neme比板橋1:7

Wa

NEMO隻底褲佬冇RB咁淫
個人覺得

用鏡方法唔同
但係蘇聯佬真係BUFF到ON9勁
宜家連中距離都唔驚 只有拉到中遠距離既先係BAD MATCHUP

MAGO D耐性

PPP 個判定淫到

MAGOBB

BUFF左PPP同2LP個RANGE

MAGO老定除HAEDPHONE
S2 NERF左CA DGM 都咁肯定打得死

在你之上

蘇聯佬2LP行路...

fuudo已經比人google到壞左

腎仔準備

板橋

ＮＥＭＯ已經進化到個人同URIEN一樣

有冇手足借個acc俾我玩

2017重有人想借ACC玩

2017冇AC玩

閃Q

重會唔會有人傻到唔汲取強仔既教訓

༼ つ ◕_◕ ༽つ KT TAKE MY ENERGY ༼ つ ◕_◕ ༽つ

NEMO SPECIAL
駁到2個下重拳咁過癮既

條撚準備

聽晚出新歌

G PINK

夜D拆碟 抽中志效卡就送比大家姐

賢仔好味

瞄撚準啦

肥拎昇未

wa

升仙

腎仔話事

甩甩甩甩甩賣朵 甩甩甩甩甩賣朵
甩甩!

請G持G朋友

踢走個豬閪未牙

要聽B仔的話

靜到

WA

棄將隊勁到

Iu is g is public toilet

IU is my private toilet

-2

。

二百幾磅肥仔睇少女漫畫會唔會比人當變態

你唔睇都當你變態嫁啦

甩甩!

summer呢?

我近排發現左原來我都有個少女心 點算

減左肥先講野

唔好核凸啦 大佬

暴龍

-1

WAC

又-1

開波未?

++++++!

今日大家姐老婆生日

不許你注定一人
贊贊共你去抱緊

[J圖][出水] 連尼住moji上線啦

膠po王

summer 呢?

果陣仲等我撐佢個爛閪肥婆ICON

聽日就可以狙擊g朋友

啦MU嘩NU 擔擔擔擔VIEW

W

Wa cao

能不能給我一首歌的時間

Yes

我想了很久 我開始忘了

禾少

lighting star shooting star
煮既啦 galaxy

樓下話事

我

樓上on9仔

널 사랑하지 않아

屌你咩

EXILEH勁撚到

巴西仲多人睇

aa

又開膠post

ez wac

ez sec

Ononyrjn

Rvkbofqbqfcarhsbofjpwi

說好的話事呢

Mumgmmoyhn

sneaky lul

隻死肥閪真係搞撚笑

EATC FOX

話事就有人

岩

7ss打緊teamfight 話陣事先

HSGG又賭輸

Yrjn

CLGCLG!

話左CLG死忠得返我一個

樹人波比

CLG死忠話事!

睇黎電王都係CLG死忠
咁一齊話事啦!

darshit

clg仲唔反勝

廢人配廢英砌套廢陣

7s wa c

clg讓1追2

clg

TSM贏你不知幾開心

訓左冇睇，想問下宇宙第一既freesm大炒clg幾多？

收爹阿

Aphthfhfjdmo s7都仲係pick 牛
Bard 都話可以叫做counter jhin
真係抵輸

咁叻你去打囉

唉屌 話事

7ss wac

knock knock knock knock knock knock knock knock knock on my door

YOUR ASS
話事

MY WILL

腎仔buddy扮once

收皮啦N家性奴

好似你先係

撐腎

55

Netih
正在觀看 稚嫩的身體 直播 League of Legends

力狗 (kvole)

腎仔(la g)

大家姐(狗)

認同賢仔

西泥都返黎打 2014咩

2014既你又係點

REPORT左7SS BAM

Iu (g)

可以一腳踢死腎仔

Hanashikoto

有冇咁勁牙

識打一定係kite住腎仔黎打

大家姐好on9
認同請呼吸

腎仔比我更on9
認同請呼吸

你好野

複製人

gfriend=假人

差D話到一個鐘
我屌撚柒你呀

唔計話事喎

knock knock knock knock knock on my door

俾你見識下咩叫真正既話事

My time is now

台狗花死開啦

關番個動態icon先
一多就疾到仆街

我地共同對抗花狗啦

輝婷

踢辦

個肥婆睇黎好憎連仔

死肥閪係特別小氣

唔準話事

7s wa

港大生棄學 電競創「機」遇

從小喜愛打機的Walter，兩三年前在一些電競公司兼職遊戲主播，漸漸萌生創業念頭，惟創業難又要兼顧學業，加上所讀的科目並非自己最感興趣的一科，故他毅然退學 ，全心全意投入電競界。「呢一切（放棄學業）並非衝動 ，而係深思熟慮後嘅決定」。起初父母並不支持，但最後知道他有全盤計劃，並非「玩玩吓」，態度亦變為「不贊同亦不反對」。

wal 仔

walter

退學

劉晉丞

讀唔掂就讀唔掂喇屌你老母死垃圾mk仔

電話呀弱智

sor 我錯 唔好嗌交

Kpop狗係弱智架喇

On9花狗食屎喇

反Kpop 大聯盟

李知恩係臭G

反Kpop 話事

我話事

其他不認同except this

點先可以GPA唔過2

大家姐嬲啦
佢條女無啦啦變多腎

似我

點解sana可以唱咁多句

大家姐老婆今日生日

🐶

Game 1

主動同被動喎

死台狗死台狗

希望KT贏 打倒skt獨大

wc grand final #2

kt實贏

faker冇出，花生同blank一齊出

點解blank會打中

SUCKTV PRODUCTION LUL

但係我見到有個camera係faker既

做咩姐你

開定先
Deft 渣ga

DEFT世界第二

收到風 光頭鍾意多腎

你老婆係多腎

呢個係咩玩法？senpai 有事？
利申啱啱開live

個世界得兩個人佢就世界第二

收皮啦台狗 即刻撐SKT先

pawn帶雷神=嬴左

Faker呢個閃q

私影style tp

肥西勁

果然係世紀大戰

Kt渣ga

問大家姐
志效定umji難頂D

KT再輸去買SKT ICON算

志效

自膠

DEFT好波

肥西勁到

邊撚個仲串HUNI

kt好似五個叉撚咋同一隊咋.....

SMEB拎隻輸出英同HUNI"撼"吧啦

TRIPLE BARREL

個d係細階 唔怪得廢左咁多

kt條下路有冇事

MATA : 屌你老母

HUNI直上完手套就無憂無慮

似你

Deft換ling神應該一早贏左喇

我加你

呢兩個series 無論係花生定礦工都無咩存在感
Huni carry

撼完輸左咪好柒囉

肥西唔玩坦好左好多

KT想贏一定要靠Smeb同Score

Mao加Gragas......

Faker
又係呢個位

KT頭先個陣有咩戰略

Gragas jungle

本身都唔撚玩

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

🐶🐶

想睇Peanut Nidalee

Nid in 2017

Huni係skt玩路cn上路應該都贏

BLANK MID完又兩個FLASH垃撚圾SPOTV

spot tv

要CARRY FAKER呀 點玩LCN呀

曲奇

溫室小花FAKER

kt個陣正常返少少

成隊得huni對線夠打
次次線上都俾人屌打靠中期團

肥西自己推到一塔
勁到

BANG 贏20兵喎

腳膠

搖滾準備

得VARUS同JHIN係ADC 其他=垃圾

faker有冇執包袱 點解未見過佢用

飛到半空死左啦

又黎1:1

屌你老味啦垃圾狗faker

點解kt贏果陣 D囡高潮咁嗌

smeb blk shot

BLANK又出黎救世

係時候出BLANK激發HUNI戰鬥力

我黎

換走埋huni #shocking#
Skt棄療？

揮你個停
SKT上

做乜影我

你係喇叭芽？

耶穌

塔龍上

HUNI隻藍寶咁撚勁都換走
呢個PROFIT有咩撚咁巴閉

7.3放TALON

Game 3
KT Rookie Rookie!

即係會輸

要玩藍寶huni夠勁
換profit出黎陪blank掘礦？

輸左都有藉口

出得HUNI KT都唔會放隻RUMBLE比你啦

慢完再炸再慢多野

有D道理

pawn

暗黑兵法

花生入左skt好似屎左咁多

勁左 好過全廢時期既你

可能同huni相性唔好
兩個都係glass cannon build先玩得好
花生呢家玩咩都坦

skt俾人推到變傻仔

似你打路放五座塔

SKT D JG係要做FAKER隻狗
BLANK 係度咁耐已經明左呢個真理

Blank反而勁左

無睇，幾比幾now

KT 898

ls下下下好似彩仔

KT收得皮

第3場低質左好多,好lpl味

你銀牌定銅牌

faker啪撚左藥屌佢老母

第三場 2邊都唔想贏咁

kt炒撚咗個教練佢啦

BLANK今季成哂材

Faker 招Q玩到指定技咁

SKT>>>SSW

個陣

deft廢左好L多

s7 champ skt

一睇就輸輸硬 Smeb玩塔龍

Talon top呢場真係無咩用

prof!@$@#$#$% 27.8k

kk0ma暗黑兵法

skt一開波就放曬外塔，又gank到塔龍傻，想bd都做唔到

下，第3場先打得好喎
兩隊都好清楚自己win condition係咩
第2場唔係SKT不斷犯錯贏撚左

上路隻塔隆真係死因，出吶兒都無咁慘

不過Bang隻EZ玩到交閃E主動追鳩人真係好痴線

第二次入高地冇閃開治癒追鳩住黎打CLS

Zilean turned back time to Season 4 Smeb

其實Smeb最後留係下路繼續推，唔過黎包抄，有3條地龍，至少爆埋nexus turret

Faker 真係好撚恐怖.. 一路隻英壓上前掉炸彈，同時避4個人技，企到鬼咁前拆塔.. 好撚痴線

有次狗仔加塔隆追左半條上路先殺到佢仲要殘血，叧外四個拆哂塔

痴撚線

對唔伙住我 040

不過佢個波好似唔小心扣左大

證明佢只係接近神既男人，但出盡全力真係好恐怖

對面Poke陣半血都用走位避哂，衝前頂塔A塔

打NG都唔敢做(我廢)

faker呢下閃q

又吹奏faker

要不是kt個陣 faker早就收皮了

一個po又block多幾條友

國唔國block曬d5p仔巧yy

閃q

洗唔洗出去問下有幾多人做到

就黎食隻兵都吹奏

faker呢下大技有幾多人做到先???

當辛吉德咁用抵輸啦

搵人餵大家姐食屎 唔該

點解要餵大家姐食屎......

質佢食屎先係

大家姐快D開ng
我要質你食屎

質大家姐食屎仲有兩個位

名額有限 請把握機會!

仲有一個位咋 到底邊個會咁好彩質到大家姐食屎

開船

今日鍾仔黎我舖頭買左兩對鞋
同佢相認左

聽日就無得撈

隻肥閪好樣衰 睇佢我不如睇HUNI

鳩白係點叫

咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯咯

佢係咁比我問野
然後問我高登id 係乜
我話你上連登咪知

然後佢又話我知狗革做hsbc

奶鍾共

同佢講我老公係五河

你條女係辣椒

辣椒係我契媽

辣椒懷孕

辣椒俾五河搞大左個肚
8個月就早產生左紅革出黎

lck仲做緊interview

btw 鐘仔真人好矮
矮我半個頭有多

仲係間舖到試完新鞋係到跳跳跳
勁弱智。。

人地有錢你有咩 你幫佢奶鞋底就有

RIP

蝦

佢係我契媽喎 乜你唔認得佢咩

and then im your girlfriend and youre my boyfriend

and IU is my private toilet

kard好洗腦 help

聽一次渣古渣古

唔夠電音洗腦

渣古個肥妹仔幾可愛

如果KT換左DEFT 會有幾勁

DEFT 世界第尾

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損的企業

唔話事都無人死出黎 DLLM

IU is my personal toilet

sinb has a fake nose

their noses are all real

你仲勁過DEFT WOR

KT den-o

腎仔聽日睇羅根

要唔要劇透

一早知結局啦

［多圖］睇厭90後丁圖 睇下00嘅深溝

唔洗返工咩DLLM

等收工喎

98 D FD啊 呢個時候收工

咁你想點

買個老麥睇CSGO

想話事

Ok

87

訓未

Yes la

Ｃ

ok

Ｇ

吾話事

屌 訓完一個又第二個 ON9

唔係咁易嫁

HI

秒人話事好過自己話事

可以話事的話 不會哭

vd1

yr 6jn2

其實得1001個個先係真話事 其他都假話事

無人可以秒到1001 所以1001=話事

搶到1001+寫話事先算係

秒你個秒

話事
秒

8

捉到你喇

話

事

OK 我地話事

合作好似易D話事

順手話個事

康sir

臭G

我地話事

斷

EMOJI唔計

兩條廢才太慢了

咁都十幾連

點解廢青黎...

渣GA

我輕鬆十幾連

Was

WA C
下面既人唔准再話

文音教我屠狗會

買利物浦

點買

點解文音都可以唔瞓

佢贏錢錢養我

等7點買波

c9二隊柒到

去馬會開ACC

7s wa c sin

No

到底鐘仔個律師團隊幾時告鳩單手佬
鐘仔d律師渣ga

ball屎隻7ss仲屎過7ss

7ss 斯溫勁wor

應該話7ss隻7ss仲勁過佢

sneaky個死肥閪仲未訓醒

場撚場都要人carry s eaky隻死肥閪知唔知醜

sneaky

你老母 e去前面做乜柒呀

on9腎仔

D圖好好笑

hai送頭果下輸返出去

話事終結者

7s wa c
nobody can stop!

8888

電王訓左

7ss wa cccccccc

不

渣fit

pobelter撞人型ahri

你係公司話事啦

pish

C

射波話事

watermelontse wat shit

幫賢仔話事

複製雞

幫7ss wa c

IOI既志效

幾時立法禁止廢老出街

世正勁正

係m記 有兩個韓國女人坐我對面
d韓文好撚煩 一個普通樣 一個柒頭

返工多咗 韓國人日本人支那人好易分

換左人 宜家係一個男人 叫左涷茶/啡 但係拎左三個糖水 三個奶
呢條友實糖尿

日本人斯文 支那人老土 韓國唔老土既支那人
好似係

食屎

爭屎

Monday better day

耐沙冷哈之呀喇

- -眼戴圓眼鏡就韓國人
紅唇白面但係好老土就支那人
好有自自style就日本人

我--帶圓鏡
我就是韓仔

拖喼閪樣就支那人
拖喼唔閪就台灣人

😑

韓仔咁撚柒😑

Call me 劍
贊寶劍

翠河咁撚柒難食既喂

世正 - 花路

[LOL]機師到底點玩

大家姐今次係corki定rumble

法國好多人見我出po又跟住出

大家姐個朵臭哂 出膠PO一頁起兩頁止

1001

33

44

5

6

88

9

11